這個人值得歧視 - 李純恩

這個人值得歧視 - 李純恩

now新聞截圖

這天我說現在世衛的總幹事看起來髒兮兮的，朋友就說我種族歧視。我說這關種族歧視什麼事呢？一個人看起來乾淨還是髒，跟他的膚色沒有關係，長得再黑，像丹素華盛頓、摩根菲曼，你又何時覺得他們髒兮兮。

但這個中文譯名叫譚德塞的世界衛生組織總幹事，一副樣子就不大乾淨，跟他頂着的那個衛生頭銜有感覺上的出入，不大衛生。

這個看起來有欠衛生的世界衛生組織總幹事，銜頭不小，但水平卻不見得高，對於這次中國武漢肺炎的事態發展常常前言不對後語，如果你聽他第一次讚揚中國處理這次瘟疫如何成功的溢美之詞，就會覺得武漢官員說的「可控可防」也是實情了。要是你真的相信了他的話，全世界死的人大概要比現在多得多。他那種近乎馬屁的溢美之詞，大概連中國政府聽了都心虛，但這個世衛組織總幹事卻可以流暢說出來，可見不但沒水平，也沒人品。至於他說這種話有沒有臉紅，那倒是沒有看出來，因為他那張臉很難看出色澤變化。

我的朋友聽我這麼說，大概又要怪我歧視人了，這點我也不否認了，我不會歧視種族，但一定會歧視人，若是一個人不像樣，長得多白我都歧視。這個世衛總幹事是值得歧視的，因為他看起來、聽起來都很不衛生，很靠不住。因此，也要順便讚一讚賜他中文名字的那個翻譯，「譚德塞」，「德」塞住了，便什麼都塞住了，由他領導世衛，世衛也靠不住了。這個翻譯朋友，還真有點先見之明。

李純恩
電郵 :mcwriter@appledaily.com

牙恩

條力架又係抵屌嘅

直頭影衰黑人啦

佳文共賞

李純恩都屌佢
條力架真係好撚摟屌

奶共

係大陸撈都咁有勇氣踩WHO親中干部, 有膽識

之前係一條上面見到佢開始畫野食, 意境高左好多

佢真係冇講過實質解決辦法
只係護著大陸

奶共力架，我屌你老母個閪

要解決問題，要先解決提出問題的人

唉

仲法西斯過19

黑人應該快d同呢條黑鬼割蓆

冇錯，根本唔係歧視佢係黑人，而係歧視佢奶共自肥，美化瘟疫，禍害世人。
只不過有啲腦殘藍屍反智狡辯，偷換概念，想轉移焦點啫。

Push

19主打「小農DNA」吓吓一抽就抽晒成個種族水
李純恩抽極都只係抽條撚屌總幹事水 講法西斯點睇都唔係19果皮啦